點解梅豔芳唱歌咁難聽都可以紅？

成把老牛聽咁

大波

港版中森明菜你都唔識？

一定要高音/把聲尖先叫有唱功

唔好怪樓主
未到果個階段唔識欣賞

樓豬香港覺得邊位好聽

好有味道喎

望著海一片 滿懷倦 無淚也無言

有無自己唱過似水流年

成首歌悶撚到仆街

再聽返原唱唱成點

呢個版唔錯

曲好聽，9唱都紅

來啦 齊發功 批哂所有香港文化

終於到梅豔芳

低音好聽過高音

仲有邊個未比人用依句sentence pattern講過

樓主應該好鍾意睇果d乜鳩好聲音

咁呢個年代個個都男聲女腔又點計?

都唔同年代
以樓主個年齡層只適合聽泡菜啲1234，再睇佢哋UN吓UN吓就滿足喇

上面班盲撐
之前佢紅得起唔係因為唱得好聽
而係佢形象百變+跳唱
當時黎講係好新潮

真咩

雄厚同老牛唔識分？

唱得好難聽我真係唔識欣賞

我今年35

小鳯姐好雄厚